有無元朗人發覺成日好多直升機

有無元朗人覺，近南生圍，係不停飛黎飛去，而家弓又有，仲要係同時兩架
好似係度搜索緊咁

八國聯軍

邊八國

總知係八國